班農作戰室：極左翼激進勢力和中國文化大革命的相似與直接聯繫。

班得農係前白宮顧問佢講嘢好有份量
佢分析中共嘅戰略好通透
大家可以訂閱下呢個channel

班農講中國五毛如何係國際上帶風向

呢個係講抖音

美版郭文貴，佢痴咗線唔怪得畀侵侵炒啦。
五毛們係咪想咁講？

佢喺係咪國內冇影響力，唔飲有後生會理佢

叫0.5去死

人哋班農有料

推

班農

係 尤其鬧中國既野無白人show佢

西方無經歷過文革唔知幾恐怖

I mean 而家美國 西歐為主

lm

push

道別香港 為年輕人啟程往華盛頓 | 袁爸爸 袁弓夷政經評論